警察總部文職人員全部違反林鄭月俄除罩令，全部帶罩上班

佢地非前線，林鄭月俄應該點處分佢地

戴咗都要除返落嚟

狗隊不嬲大過曬政府所有職糸 包括柒婆

你有無槍呀? 無呀嗎 垃圾

佢地唔肯除，明顯同林鄭對著幹

狗處成堆人戴撚口罩喎 點撚計呀

幫佢除啦. 狗都係咁做 所以應該冇違法

狗應該戴狗罩啦，咪撚浪費啲口罩

dllm

警隊係唔會有錯
錯嘅係被網上假消息誤導嘅連登愚民

帶口罩其實可能係透過同特首對著幹 影響特首權威 暗中攪港獨

你點知的

去灣仔睇下

洗版